屌你老母三讀先可以出黎？六月九三讀？

一鼓作氣
再而衰
三而竭
警告泛民咪撚再消耗民怨
已經試過好多鑊
唔好再衰埋今次

推